[棋魂] 進滕光呀爺先係真正高手？

一開始就贏左佐為
第二次對進步咗嘅佐為都係55波
(第五卷82頁)

第五卷果局
作者故意無透露係邊個下緊棋
如果係進滕光本人下棋，唔會問 “我會贏還是會輸？“
可能三方町的井上先生都係高手

鮑姐先係

Sai